# Riel de Aire
El riel de aire es un equipo diseñado para realizar experimentos de cinemática, dinámica y tabajo y energía. Los carros se desplazan sobre el riel con mínimo rozamiento. El equipo incluye un sistema de adquisición de datos que registra la velocidad de los carros.

# Air Track
The air track is a piece of equipment useful for kinematics, dynamics and energy conservation experiments. The carts move over the air track experiencing minimum friction. This equipment includes a data acquisition system to register the carts speed.

![Riel de Aire con carro y sistema de adquisición de datos](https://github.com/pcremades/Riel-de-Aire/raw/master/Imagenes/Riel_de_Aire_1.JPG)

<a rel="license" href="http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/"><img alt="Licencia Creative Commons" style="border-width:0" src="https://i.creativecommons.org/l/by-nc/4.0/88x31.png" /></a><br />Esta obra está bajo una <a rel="license" href="http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/">Licencia Creative Commons Atribución-NoComercial 4.0 Internacional</a>.
